{
  "kobun_tango": {
    "mini_31~60": [
      0: {"question": "年ごろ", "answer": "長年"},
      1: {"question": "かたち", "answer": "容貌"},
      2: {"question": "影", "answer": "光・影"},
      3: {"question": "本意（ほい）", "answer": "かねてからの願い"},
      4: {"question": "物語", "answer": "話・物語"},
      5: {"question": "文（ふみ）", "answer": "手紙・漢詩"},
      6: {"question": "程（ほど）", "answer": "時・あたり・身分・様子"},
      7: {"question": "情け", "answer": "思いやり・男女間の情愛・情趣を解する心"},
      8: {"question": "契り", "answer": "約束・宿縁・逢瀬"},
      9: {"question": "景色", "answer": "様子・機嫌・思い"},
      10: {"question": "いと", "answer": "とても・大して（〜ない）"},
      11: {"question": "あまた", "answer": "たくさん"},
      12: {"question": "げに", "answer": "なるほど"},
      13: {"question": "なほ", "answer": "やはり"},
      14: {"question": "やがて", "answer": "そのまま・すぐに"},
      15: {"question": "やうやう", "answer": "だんだん"},
      16: {"question": "え〜打消", "answer": "〜出来ない"},
      17: {"question": "な〜そ", "answer": "〜するな"},
      18: {"question": "さらに〜打消", "answer": "全く〜ない"},
      19: {"question": "いかで・いかでか", "answer": "どうして（反語・疑問）・どうにかして"},
      20: {"question": "匂ふ（にほふ）", "answer": "美しく照り映える"},
      21: {"question": "うつろふ", "answer": "色が変わる・移る"},
      22: {"question": "いぬ", "answer": "行く・過ぎ去る"},
      23: {"question": "遊ぶ", "answer": "管弦を楽しむ"},
      24: {"question": "愛づ（めづ）", "answer": "感嘆する・愛する"},
      25: {"question": "慣らふ（ならふ）", "answer": "慣れる・親しむ"},
      26: {"question": "かしづく", "answer": "大切に養育する・大切に世話をする"},
      27: {"question": "頼む", "answer": "あてにする・あてにさせる"},
      28: {"question": "守る", "answer": "見つめる"},
      29: {"question": "聞こゆ（きこゆ）", "answer": "聞こえる・世間に知られる・理解できる"}
     ]
  },
  "mochi": {
    "mini_warabi": [
      {"question": "わらびの漢字は？", "answer": "蕨"},
      {"question": "わらび餅に用いるデンプンが取れるのはどの部位？", "answer": "地下茎"}
    ],
    "mini_sakura": [
      {"question": "桜餅のうち関東で多く親しまれているものは？", "answer": "長命寺"}
    ]
  },
  "yokan": {
    "mini_toraya": [
      {"question": "虎屋が創業したのはいつ？", "answer": "室町後期"}
    ],
    "mini_supermarket": [
      {"question": "吉原家の一番近くにあるスーパーは？", "answer": "サミット"}
    ]
  }
}
